\section{Особенности структурных преобразований в импульсных системах}
Структурные схемы импульсных систем можно рассматривать как графическое изображение разностных уравнений. С помощью ДПЛ производится алгоритмизация разностных уравнений, и эти уравнения изображаются графически. 

Предупреждение: аналогий с непрерывными системами много, но не все они верны! 

Типичные случаи:
\begin{enumerate}[I]
	\item Система с единичной отрицательной ОС.
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics{Fig1_3_1}
		\end{figure}
		{\centering {$x = u - y; x^*=(u-y)^* = u^* - y^*:$}}
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics{Fig1_3_2}
		\end{figure}
		Если $x^*$  характеризуется $x[i]$  , то $y^*$  характеризуется  $y[i]$:
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics{Fig1_3_3}
		\end{figure}
		\begin{equation*}
		\text{Ф}(z) = \frac{W(z)}{1+W(z)}
		\end{equation*}
	\item Name%МасВопрос: Как зназвать?
		\begin{figure}[H]
		\centering
		\includegraphics{Fig1_3_4}
		\end{figure}
		\begin{equation*}
			W_{xx_i}(z)=W_1(z);
		\end{equation*}
		\begin{equation*}
			W_{xy}(z) = Z\{L^-1\{W_1(p)W_2(p)\}  \} = W_{12}(z)
		\end{equation*}
		Типичная ошибка: $W_{xy}(x)\ne W_1(z)W_2(z)$
		Формула дискретного преобразования справедлива, если на вход криволинейной части подаётся последовательность  $\delta$-функции.
	\item Name2%МасВопрос: Как назвать?
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics{Fig1_3_5}
		\end{figure}
		$W_{xy}(z)=W_1(z)W_2(z)$.
	\item Name3%МасВопрос: Как назваьт?
		\begin{figure}[H]
			\centering
			\includegraphics{Fig1_3_6}
		\end{figure}
		\begin{enumerate}[1.]
			\item $Y(z)=W_1(z)\dot X(z)$;
			\item $X(z)=U(z)-V(z)$;
			\item $V(z)=W_{12}(z)\cdot X(z)$;
		\end{enumerate}
			$Y(z) = W_1(z)*(U(z)-W_{12}(z)X(z)) = $
			$W_1(z) \cdot U(z) - W_1(z) \cdot W_{12}(z) \cdot X(z)$
			$= W_1(z) \cdot U(z) - W{12}(z) \cdot Y(z)$ \newline
			$$Y(z) = \frac{W_1(z)}{1 + W_{12}(z)}$$
\end{enumerate}
\underline{Пример.}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics{Fig1_3_7}
	\includegraphics{Fig1_3_8}
\end{figure}
$$\text{Ф}(z)= \frac{\frac{W_\text{ф.пр.}}{1+W_\text{ОС.ф}}}{1 + \frac{W_\text{ф.пр.}}{1 + W_\text{ОС.ф}}} = \frac{W_\text{ф.пр}(z)}{1+W_\text{ОС.ф}(z) + W_\text{ф.пр}(z)}$$